# Aud-GUI-o

Dies ist ein Skript, mit welchen man Lieder von YouTube und anderen Plattformen mit dem freien und Quelloffenen Programm YouTube-DL herunterladen kann. Anders als Aud-CLI-o, gibt es hier eine Grafische Benutzeroberfläche (GUI).